<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<language id="49">

<page id="390035">
 <t id="2174">Unfokussierter Sprung zu(: Sektor)</t>
 <t id="2175">Unfokussierten Sprungantrieb verwenden</t>
</page>

<page id="399619">
 <t id="10">Hallo Pilot,\nSeit der Öffnung der terranischen Sektoren haben sich neue Möglichkeiten ergeben, bitte kommen Sie zu mir, um alles weitere zu besprechen\n\nWenn Sie bereit sind, finden Sie mich in \033B</t>
 <t id="11">Sie haben neue Aufgaben für mich?</t>
 <t id="12">Meine terranischen Kontakte haben nach neuen Piloten gesucht, die das USC unterstützen, während dessen sie alles entdecken, was der Raum der Gemeinschaft der Planeten zu bieten hat.</t>
 <t id="13">Klingt gut und wo melde ich mich dafür an?</t>
 <t id="14">Suchen Sie den USC-Offizier in Neptun auf, sobald Sie bei den Terranern genügend Bekanntheit erlangt haben.</t>
 <t id="15">Großartig, genau das werde ich tun</t>
 <t id="16">Neue Möglichkeiten</t>
 <t id="17">Treten Sie dem United Space Command bei</t>
 <t id="18">Erhöhen Sie Ihren Bekanntheitsgrad bei den Terranern und schließen Sie sich den USC-Militärpatrouillen an.</t>
 <t id="19">Anhebung des Bekanntheitsgrades</t>
 <t id="20">{1266,18} {829,101}</t>
 <t id="21">Ich möchte dem USC beitreten</t>
 <t id="22">Seid gegrüßt, Pilot, ich freue mich, dass Ihr Euch entschlossen habt, uns beizutreten. Ich registriere Ihre Schiffe beim United Space Command. Mein befehlshabender Offizier wird sich in Kürze mit Ihnen in Verbindung setzen und Ihnen Ihren ersten Auftrag mitteilen. Viel Glück da draußen!</t>
 <t id="23">Ich werde mit angehaltenem Atem abwarten</t>
 <t id="24">Seid gegrüßt Pilot,\nDie Feindseligkeiten mit den Terranern haben eine Schwelle überschritten, die einen umfassenden Krieg ist so gut wie unvermeidlich werden lässt.\n\nUm weitere Details miteinander zu besprechen, besuchen Sie mich in \033B</t>
 <t id="25">Meldung beim Kommandanten</t>
 <t id="26">Toll, gerade noch rechtzeitig, Pilot. Bist du bereit für den Krieg? Die Annahme wird das Universum für immer verändern</t>
 <t id="27">Ja, lass uns in den Krieg ziehen</t>
 <t id="28">Ich bin noch nicht bereit um in den Krieg ziehen</t>
 <t id="29">Seid gegrüßt Pilot,\nDie Feindseligkeiten mit der Gemeinschaft der Planeten haben einen Wendepunkt erreicht, ein umfassender Krieg ist so gut wie unumkehrbar\n\nLassen Sie uns darüber an einem anderen Ort weiter unterhalten, Sie finden mich auf der \033B{object.name@L3M02.APLink Station}\033X in \033B{sector.name@L3M02.Neptune}\033X</t>
 <t id="30">Meldung beim Kommandanten</t>
 <t id="31">Toll, gerade noch rechtzeitig, Pilot. Bist du bereit für den Krieg? Die Annahme wird das Universum für immer verändern</t>
 <t id="32">Ja, lass uns in den Krieg ziehen</t>
 <t id="33">Ich bin noch nicht bereit um in den Krieg ziehen</t>
 <t id="34">Hinweis zur Schatzsuche</t>
 <t id="100">Handlungsmissionen</t>
 <t id="101">Universumszustand</t>
 <t id="102">Farnhams Vermächtnis</t>
 <t id="103">Die terranischen Sektoren werden vom Hauptuniversum abgetrennt und erfordern, dass du die terranischen Spionagemission abschließt, bevor du die terranischen Sektoren betreten kannst. Die Handlungsmissionen des Terraner Konflikts müssen über eine separate Übergangsmission freigeschaltet werden.</t>
 <t id="104">Terraner Konflikt</t>
 <t id="105">Die terranischen Sektoren werden über Ketzers Untergang verbunden sein und die Handlungsmissionen vom Terraner Konflikt werden von Anfang an verfügbar sein. Du kannst trotzdem zusätzlich die terranische Spionagemission abschließen, um eine zweite Verbindung zu den Terranern herzustellen.</t>
 <t id="106">Albion Auftakt</t>
 <t id="107">Das Universum befindet sich in einem Kriegszustand mit Auseinandersetzungen in den Kriegssektoren. Handlungsmissionen des Terraner Konflikts und die Aldrin Missionen werden in diesem Zustand nicht verfügbar sein.</t>
 <t id="108">Terranische Spionagemission</t>
 <t id="109">Hauptquartier Mission</t>
 <t id="110">Xenon Hub Mission</t>
 <t id="1001">Wiedervereinigung</t>
 <t id="1002">Vereinige die Aldrin-Kolonie wieder mit der Erde</t>
 <t id="1003">Ressourcenreich</t>
 <t id="1004">Reaktivieren Sie die letzte Hub-Torgruppe</t>
 <t id="1005">Heimatbasis</t>
 <t id="1006">Erwerben Sie Ihr persönliches Hauptquartier</t>
 <t id="1007">Albions Stolz</t>
 <t id="1008">Gestalten Sie die Zukunft des Albion-Systems mit</t>
 <t id="1009">Glückliche Hippies</t>
 <t id="1010">Hilf den Gonern, ihren Tempel wieder aufzubauen und zu verlegen</t>
 <t id="1011">Kammerjäger</t>
 <t id="1012">Operation Final Fury abschließen</t>
 <t id="1013">Trautes Heim, Glück allein</t>
 <t id="1014">Schließe die Missionen Eine neue Heimat ab</t>
 <t id="1015">X markiert den Ort</t>
 <t id="1016">Schließe die Schatzsuche ab</t>
 <t id="1017">Verlorene Brüder</t>
 <t id="1018">Schließe die Aldrin Missionen ab</t>
 <t id="1019">Gleichgewicht der Kräfte</t>
 <t id="1020">Beende die Gleichgewicht der Kräfte Mission.</t>
 <t id="1021">Gebundene Enden</t>
 <t id="1022">Schließe die Mission Loose Enden ab.</t>
 <t id="1023">Neulandsuche</t>
 <t id="1024">Erobern Sie Ihre eigene Ecke der Galaxie.</t>
 <t id="1025">Eingearbeitet</t>
 <t id="1026">Helfen Sie einem angeschlagenen Unternehmen.</t>
 <t id="1027">Schmutzige Machenschaften</t>
 <t id="1028">Zwielichtige Geschäften tätigen... und überleben, um davon zu erzählen.</t>
 <t id="1029">Meistere den Terraner Konflikt</t>
 <t id="1030">Schließe alle Handlungsmissionen vom Terraner Konflikt ab</t>
 <t id="1031">Albion eingeleitet</t>
 <t id="1032">Schließe alle Handlungsmissionen vom Albion Auftakt ab</t>
 <t id="1033">Die Geschichte ist zu Ende</t>
 <t id="1034">Schließe alle verfügbaren Handlungsmissionen ab</t>
 <t id="10000">Die lang ersehnte Begegnung mit der Erde birgt sowohl Freude als auch Leid für die Menschen. Trotz des florierenden Handels führt das Aufeinandertreffen der verschiedenen Rassen, Kulturen und Lebensformen zu neuen Spannungen und offenen Konflikten, die es zu überwinden gilt!</t>
 <t id="10001">Nach der Zerstörung des Erdtorus weitet sich die Feindseligkeit zwischen den Terranern und der Gemeinschaft der Planeten zu einem ausgewachsenen Krieg aus.  Konzerne tauchen mit neuen Technologien auf, um das Universum neu zu gestalten.</t>
 <t id="10002">Klassische Starts</t>
 <t id="10003">Eine Sammlung von klassischen Spielanfängen aus früheren Spielen während des Terraner Konflikts</t>
 <t id="11001">1000</t>
 <t id="11002">Sabre \(M4\)</t>
 <t id="11011">1000</t>
 <t id="11012">Scimitar \(M3\)</t>
 <t id="11021">2000</t>
 <t id="11022">Elite \(M4+\)</t>
 <t id="11031">1000</t>
 <t id="11032">Buster \(M4\)</t>
 <t id="11041">9000</t>
 <t id="11042">Spitfyre \(M4+\)</t>
 <t id="12001">10000</t>
 <t id="12002">Merkur + Discoverer</t>
 <t id="12011">0</t>
 <t id="12012">Mamba \(M3\)</t>
 <t id="13001">30000</t>
 <t id="13002">Nova Prototyp \(M3\)</t>
 <t id="13011">200000</t>
 <t id="13012">Katana \(M6\)</t>
 <t id="13021">2000</t>
 <t id="13022">Harrier Frachter\(M5\)</t>
 <t id="13031">10000</t>
 <t id="13032">Demeter \(TS\)</t>
</page>

<page id="393217" title="Albion Prelude HUB Plot" descr="Texts for Albion Prelude HUB Plot Mission." voice="no">
 <t id="100">Dies ist ein automatischer Aufruf an alle Freunde der Boronen und von Atreus. Atreus Werften der Ströme bietet ihnen gute Arbeit in \033B{sector.name@L2M020.OFantasy}\033X. Wenn Sie interessiert sind, melden Sie sich bitte im Hauptquartier von Atreus.</t>
 <t id="110">[center][b]Sicherheitsdetails zur Wiederverbindung des HUB[/b][/center]\n\nDer HUB muss zwei Verbindungen herstellen, zwischen {sector.name@L2M020.OFantasyD} und {sector.name@L2M020.BSnout} sowie zwischen {sector.name@L2M020.KingdomEndD} und {sector.name@L2M020.RolksDrift}. Atreus ist damit beschäftigt, {sector.name@L2M020.OFantasyD} und {sector.name@L2M020.BSnout} zu patrouillieren.\n\nWir glauben, dass die Terraner Überwachungsmechanismen nahe der Tore platziert haben, um erhöhte Spannungen zu vermeiden. Wir haben jetzt die Freigabe, diese zu zerstören, sollten wir ihnen begegnen. Achten Sie auf erhöhte Piratenaktivität in angrenzenden Sektoren.\n\n[center][select value='next']Schließen[/select][/center]</t>
 <t id="113">[center][b]Dringende Mitteilung[/b][/center]\n\nDie Situation verschärft sich zunehmend. Auf dem Weg nach {sector.name@L2M020.BSnout} wurde der Passagierkreuzer, auf dem sich der boronische Forscher Mahi Ma befand, von terranischen Schiffen abgefangen und entführt. Berichten zufolge wurden die Passagiere gefangen genommen und das Schiff zerstört, während die Terraner per Sprungantrieb entkamen.\n\nDer Königliche Militärrat der Boronen führt gerade Gespräche mit hochrangigen Regierungsvertretern über eine entsprechende Reaktion auf die Vorkommnisse. Eine öffentliche Stellungnahme dazu wird in Kürze erwartet. Weitere Informationen zu den Geschehnissen werden in wenigen Momenten auch in den Königlich-Boronischen Nachrichten veröffentlicht werden. Wir möchten allen Bürger des Königinnenreichs von Boron versichern, dass sich das Königinnenreich nicht mit den Terranern im Krieg befindet und terranische Schiffe im Hoheitsgebiet der Boronen nicht angegriffen werden dürfen. Die Sicherheitsvorkehrungen in wichtigen Sektoren des Königinnenreichs sowie im HUB werden aber verstärkt.\n\n[center][select value='next']Schließen[/select][/center]</t>
</page>

<page id="393895" title="Character Lines [TEXT]" descr="0" voice="no">
 <t id="105002">Alle Schiffe bereithalten. Der HUB wird sich gleich zwischen die Sektoren {sector.name@L2M020.OFantasyD} und {sector.name@L2M020.BSnout} schalten.</t>
 <t id="660006">Die Firewall wurde durchbrochen. Zugriffsversuch auf den Mainframe gestartet. Zugriffsversuch geblockt. Zugriff nicht möglich. Der Autorisierungscode dieser Kommandoeinheit wird nicht akzeptiert. Die Terraformereinheit #cafe verweigert ebenfalls die Übermittlung der Systemverifikation an die übergeordnete Kommandoeinheit #efaa. Das unbekannte Schiff muss seinen Code zusammen mit dem Code der Kommandoeinheit #efaa an den Mainframe der Einheit #cafe übermitteln, um Systemzugriff zu erlangen.\n\nCode: {[red]USCMarteen_earth_plus.omega[/red]}</t>
 <t id="660008">Bekannter Code: \033RUSCMarteen_earth_plus.omega\033X</t>
 <t id="660009">Um den Hackvorgang zu starten, wählen Sie die Option "Hacken" aus dem Kontextmenü von #cafe aus.</t>
</page>

<page id="393212" title="L2 New Home Mission" descr="Mission text for A New Home mission" voice="no">
 <t id="20401">Bola Hi war nicht in Meer der Fantasie. Ich habe aber erfahren, dass er sich in Aldrin aufhält. Ich werde also da nach ihm suchen, damit er die Nachricht von #cafe entschlüsseln kann und wir erfahren, was wirklich vor sich geht.</t>
 <t id="10931">informieren, wie viele Ziffern richtig waren \(\033GGrün\033X\), an der falschen</t>
 <t id="10932">Stelle \(\033YGelb\033X\) oder total falsch \(\033RRot\033X\) waren. Zu viele falsche Anfragen</t>
 <t id="10955">{3212,10930} {3212,10931} {3212,10932} {3212,10933}</t>
 <t id="10956">Aktuelle Annahme einreichen</t>
</page>

<page id="393214" title="L2 Treasure Hunt" descr="Text used in Ketraar's Treasure Hunt MD Mission" voice="no">
 <t id="23">{3214,14}\nVom Tal der Königin bewege dich einmal und siebenmal. Dort verbirgt ein Fels eine Überraschung.\n{actor.name@KTH_toplevel.KTHfirsthintactor}, 10/5/44</t>
 <t id="30">{3214,19}\nOnce you have a firm grasp on where it all began a very, very long time ago, travel until you come to an End: \033RS-S-S-S-O-S-W-W-N-W-N-W\033X\n{random.pilot.boron}, 26-11-49</t>
 <t id="31">{3214,20}\nAller guten Dinge sind nicht zwei, sondern drei. Tief in der Heimat nördlich des Grabens des Universums liegt das Ziel der Reise. Doch Vorsicht, zu viele Sprünge über des Grabens Finsternis bringen euch von dem Quell des Lichts ab. \033R7  7  18 -5 -12  23 -23  32 4\033X\nDie Nummern sind der Weg, {random.pilot.goner} 0-50-0</t>
</page>

<page id="393215" title="version 3.0 Plot Texts" descr="Texts for 3.0 Plot Mission." voice="no">
 <t id="13">Darkspace(name of a faction)</t>
 <t id="41">{1000,50002} Pulsar(ship names from here on)</t>
 <t id="42">{1000,50002} {1000,40004} {17,10861}</t>
 <t id="53">Stephen Torres, Darkspace</t>
 <t id="54">Nils Ryan, verdeckter Ermittler Darkspace</t>
 <t id="70">{1000,50002} {1000,130} {17,10841} (more ship names from here on)</t>
 <t id="102">Hallo, Pilot. Wir haben eine neue Aufgabe für Sie. Melden Sie sich umgehend in der Darkspace-Einrichtung.</t>
 <t id="103">Melden Sie sich schnellstmöglich in der Darkspace-Einrichtung zur Missionsbesprechung.</t>
 <t id="121">Stephen Torres arbeitet für eine eher zwielichtige Organisation, die sich Darkspace nennt. Für unser Unternehmen ist es erforderlich, dass wir seine Basis nutzen können, weshalb wir ihn auf unserer Seite brauchen. Unser Ziel ist es, terranische Technologie und ATF-Technologie im Besonderen zu erlangen und dieser Typ ist unsere Eintrittskarte, da sich Dark Space ebenfalls nicht sonderlich gut mit der ATF versteht. Leider ist er seit einiger Zeit von der Bildfläche verschwunden, aber kürzlich tauchte sein Name in einigen Piratenfunksprüchen in der Gegend auf, die wir abfangen konnten. Da es in der Gegend nur ein paar wenige Piratenbasen gibt, vermuten wir, dass er sich in einem der unbekannten Sektoren südlich von Oortsche Wolke aufhalten wird.\nIhre Aufgabe ist es, sich in diesen Sektoren umzuschauen und ihn ausfindig zu machen. Gehen Sie es vorsichtig an und bedenken Sie, dass wir ihn als unseren Verbündeten brauchen. </t>
 <t id="301">Ja, ich habe auch gerade davon gehört. Aber nicht alles ist verloren. Wir haben einen Vorsprung vor den Darkspace-Kerlen und wir werden sie finden. Sie müssen für mich Kontakt mit einem Schwarzmarkthändler, genannt Darren We, herstellen, der uns mit einigen dringend benötigten terranischen Hightech-Gütern für unsere Experimente versorgen kann.</t>
 <t id="331">Es scheint, dass die Darkspace-Agenten zu einem Mahlstrom genannten Sektor geflohen sind und dort irgendwo eine Piratenbasis errichtet haben. Sie müssen für mich dorthin fliegen und sich mit Admiral Jarren Hayla treffen, die eine Spezialeinheit der Navy in dem Sektor leitet. Ich kann mir vorstellen, dass sie Ihre Hilfe brauchen könnten.</t>
 <t id="1301">Finden und treffen Sie Stephen Torres von Darkspace in {sector.name@L2M015.US1}. Wir müssen ihr Vertrauen gewinnen, um Zugriff zu ihrer Basis zu erlangen.</t>
 <t id="1604">Gut gemacht! Wir haben jetzt Darkspace auf unserer Seite und Agent Evans ist schon auf dem Weg zur Darkspace-Einrichtung, um unsere Basis dort einzurichten. Es ist Ihnen freigestellt, sich fürs Erste um Ihre Geschäfte zu kümmern. Wir werden Sie wieder kontaktieren, sobald es weitere Aufgaben gibt.</t>
 <t id="2501">Verteidigen Sie die Darkspace-Station vor feindlichen Angriffen!</t>
</page>

<page id="393219" title="Albion Prelude Terran Plot" descr="Terran HQ/HUB Plot, USC lines" voice="no">
 <t id="124">Aufgrund der Informationen, die Mahi Ma schließlich preisgab, haben wir herausgefunden, dass die Boronen beabsichtigen Ihren HUB anzugreifen, um diesen für ihre eigenen Zwecke zu erobern. Wir dürfen es nicht zulassen, dass sie den HUB in die Hände bekommen, deswegen werden wir alles in unserer Macht Stehende tun, um sicherzustellen, dass Sie ihn behalten.</t>
 <t id="125">Hub zu {sector.name@L2M022.Segaris} und {sector.name@L2M022.XenonS}</t>
 <t id="126">{player.name}, Um den Angriff auf den HUB besser abwehren zu können, möchten wir, dass Sie die Torverbindungen neu ausrichten, dass der HUB zwischen \033B{sector.name@L2M022.Segaris}\033X und \033B{sector.name@L2M022.XenonS}\033X liegt, damit unsere Schiffe schneller zur Unterstützung da sind.</t>
 <t id="127">{player.name}, hier spricht Admiral Giorno. Während eines Verhörs hat Mahi Ma sehr interessante Informationen über den Xenon-HUB preisgegeben. Wir wissen, dass Sie derzeit die Kontrolle darüber haben und dass die Boronen möglicherweise einen Plan haben, Ihnen diesen wegzunehmen.  Wir müssen das verhindern. Melden Sie sich auf der {object.name@L2M022.SegarisDock} in {7,1021117}, damit wir die Details des Plans besprechen können.</t>
 <t id="522">In den letzten Monaten haben die Boronen große Anstrengungen unternommen, um ihre Forschungsdaten zu verschlüsseln. Obwohl wir die besten Dechiffrierungsexperten im ganzen Universum haben, würden selbst sie Zeit zum Entschlüsseln der HQ-Daten benötigen, Zeit, die man anderweitig besser nutzen könnte. Wenn Sie Informationen über den boronischen Verschlüsselungsalgorithmus finden könnten, würden diese unseren Forschern sicherlich helfen.\n\nAls ich noch die boronischen Flottenbewegungen überwacht habe, ist mir eine kleine Gruppe von Boronen aufgefallen, die jede Woche zwischen {7,1020419} und {7,1020716} hin- und herfliegt. Sie transportieren weder besondere Waren noch Personal, deswegen denke ich, dass diese Gruppe das argonische Militär mit den neuesten Informationen über boronische Forschungen versorgt. In ihren Datenbanken haben sie sicherlich auch Informationen, die unseren Wissenschaftlern helfen können, ihre Daten zu entschlüsseln.\n\nWie wir in unserer letzten Mission gelernt haben, kann man die boronischen Eskorten nicht gerade als unbesiegbar bezeichnen. Insofern sollte es recht einfach für Sie sein, die Boronen davon zu überzeugen, Ihnen die entsprechenden Daten auszuhändigen, auf die eine oder andere Weise.\n\nViel Erfolg, Sir. Unterleutnant Jorwan, Ende.</t>
 <t id="2129">Beschützen Sie den HUB</t>
 <t id="2130">Tore des Hubs neu ausrichten</t>
</page>	

<page id="393223" title="Shady Business" descr="0" voice="no">
 <t id="181">Sie WERDEN mir zuhören, denn ich bin Senator des Planeten. Und was die Goner zu sagen haben, könnte sehr gut die Erde retten. Jetzt lesen Sie [Übertrage Gonerdaten]</t>
 <t id="182">Sie WERDEN mir zuhören, denn ich bin Angehöriger der Förderationsverteidigung. Und was die Goner zu sagen haben, könnte sehr gut die Föderation retten. Jetzt lesen Sie [Übertrage Gonerdaten]</t>
 <t id="616">Der Reaktor der Korvette ist instabil. Sie ihn können orten durch seine Strahlungssignatur, falls Sie herankommen nahe an ihn. Ein Gerät, das aufspüren niedrige Frequenzen kann, ich glaube Sie haben. Es Ihnen geben grobe Richtung zu Schiff.</t>
 <t id="708">Das sind ausgezeichnete Neuigkeiten!\n\nZuerst müsst Ihr Euch um die Gunst der Terraner und Argonen bemühen, indem Ihr den Rang [gelben]Senator des Planeten[/gelb] bzw. [gelben]Verteidiger der Förderation[/gelb] erlangt.\n\nSuchen Sie dann das Gespräch mit ihren jeweiligen Botschaftern und übermitteln Sie ihnen den Inhalt dieses Datenpads. Es wird keinen sinnlosen Streit mehr geben, nachdem sie die unwiderlegbaren Beweise unserer Ranger für die bevorstehende Xenon-Invasion gesehen haben.\n\nNachdem Sie beide in einem Schiff der TP-Klasse abgeholt haben, werden wir die Koordinaten der Friedensgespräche übermitteln. Wir behandeln sie aus Sicherheitsgründen vertraulich. Friede sei mit dir mein Kind, möge der Friede dein Leben sein.</t>
</page>
</language>