<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<language id="7">

<page id="390017">
 <t id="2024">Руда - самый распространенный минерал во всей известной Вселенной. Она используется в процессе производства практически всех технологических товаров. Руда добывается в рудных шахтах, которые строятся вокруг небольших астероидов.  Перед использованием в производстве руду необходимо переработать в металлические спластины.</t>
 <t id="80001">Травы и специи</t>
 <t id="80002">Смесь трав и специй, обычно используемых при создании элитных продуктов питания.</t>
 <t id="80011">Кальцеолярия</t>
 <t id="80012">Кальцеолярия - распространенное на многих планетах растение, которое часто используется в кулинарии в качестве приправы.  Поскольку собирать ее на планете небезопасно, она часто используется только в элитных продуктах питания из-за высокой стоимости.</t>
 <t id="80021">Пластмассы</t>
 <t id="80022">Пластмассы - это широкий спектр синтетических или полусинтетических материалов, основным компонентом которых являются полимеры. Благодаря своей пластичности пластмассы могут быть легко упакована в твердые объекты различной формы. Такая гибкость наряду с другими свойствами, такими как легкость, прочность, гибкость и дешевизна, обеспечили ей широкое применение.</t>
 <t id="80031">(Полная озвучка)Полимеры</t>
 <t id="80032">Полимер - это вещество или материал, состоящий из очень крупных молекул, называемых макромолекулами и состоящих из множества повторяющихся элементов.  Благодаря широкому спектру свойств, как синтетические, так и природные полимеры играют важную и повсеместную роль в повседневной жизни.  Полимеры бывают самые разные - от привычных синтетических пластмасс, таких как полистирол, до природных биополимеров, таких как ДНК и белки, которые являются основой биологической структуры и функций. Полимеры, как природные, так и синтетические, образуются в результате полимеризации множества небольших молекул, называемых мономерами. Их большая молекулярная масса по сравнению с небольшими молекулами обусловливает уникальные физические свойства, включая прочность, высокую эластичность, вязкоупругость и склонность к образованию аморфных и полукристаллических структур вместо кристаллов.</t> 
 <t id="80041">Переплавленные металлы</t>
 <t id="80042">Металлические сплавы - это обработанная руда, которая широко используется в производстве различных технических изделий.  Руда добывается на астероидах, а затем перерабатывается в металлические сплавы.</t>
 <t id="80051">Алмазы</t>
 <t id="80052">Алмаз - минерал, кубическая аллотропная форма углерода. При нормальных условиях метастабилен, то есть может существовать неограниченно долго. В вакууме или в инертном газе при повышенных температурах постепенно переходит в графит. Алмаз отличается высокой твердостью и теплопроводностью по сравнению с другими природными материалами, что позволяет использовать его в таких важных производственных целях, как изготовление режущих и полировочных инструментов.  Алмазы широко используются для изготовления ювелирных украшений, которые носят богатые люди.</t>
 <t id="80061">Мрамор</t>
 <t id="80062">Мрамор - горная порода, состоящая из карбонатных минералов, которые под воздействием тепла, давления и воды превращаются в карбонаты, чаще всего кальцит или доломит, и имеет кристаллическую текстуру различной толщины. Мрамор, как правило, не имеет листовой структуры \(слоистости\), хотя бывают и исключения.  Мрамор часто используется для создания скульптур.</t>
 <t id="80071">Кремниевая руда</t>
 <t id="80072">Кремниевая руда - основной ресурс, добываемый на кремниевых астероидах. Эта руда затем перерабатывается в кремниевые пластины, которые используются в большинстве современных технологиях.</t>
 <t id="80081">Завод по переработке руды</t>
 <t id="80082">Завод по переработке руды занимается переработкой необработанной руды, добытой на астероидах, в более полезные металлические сплавы, используемые для производства большого количества технических изделий.</t>
 <t id="80091">Драгоценные металлы </t>
 <t id="80092">Драгоценные металлы - редкие металлы, получаемые из необработанной нивидиумной руды. Эти металлы пользуются большим спросом на планетах и часто становятся предметами роскоши.</t>
 <t id="80101">Кремниевый завод</t>
 <t id="80102">Кремниевый завод предназначен для переработки кремниевой руды, добываемой на астероидах, в кремниевые пластины, используемые практически во всех современных технологиях.</t>
 <t id="80111">Табак</t>
 <t id="80112">Табак вызывает сильное привыкание и в основном выкуривается в виде сигарет и сигар.  Несмотря на то, что это очень вредный наркотик, многие правительства до сих пор не признали его незаконным из-за прибыльности продукта.  Телади в первую очередь занялись поставками и распределением наркотиков для получения большой прибыли, и множество планет зависят от их поставок.</t>
 <t id="80121">Священные цветы</t>
 <t id="80122">Впервые Свяыщенный Цветок использовались Паранидами. Это обычный цветок, встречающийся на многих планетах, и впервые был использован Священником Герцога для получения галлюциногенных эффектов.  Несмотря на то, что в большинстве регионов цивилизованного космоса этот цветок запрещен, он по-прежнему широко продается и поставляется на различные планеты в качестве одного из наиболее распространенных расслабляющих наркотиков.</t>
 <t id="80131">Фрукты</t>
 <t id="80132">Описание фруктов</t>
 <t id="80141">Рыба</t>
 <t id="80142">Описание рыбы</t>
 <t id="80151">Изысканное вино</t>
 <t id="80152">Описание изысканного вина</t>
 <t id="80161">Видеоигры</t>
 <t id="80162">Описание видеоигр</t>
 <t id="80171">Одежда</t>
 <t id="80172">Описание одежды</t>
 <t id="80181">(Полная озвучка)Ювелирные изделия</t>
 <t id="80182">Описание ювелирных изделий</t>
 <t id="80191">Персональный компьютер</t>
 <t id="80192">Описание персонального компьютера</t>
 <t id="80201">Скульптуры</t>
 <t id="80202">Описание скульптур</t>
 <t id="80211">Картины</t>
 <t id="80212">Описание картин</t>
 <t id="80221">Универсальные переводчики</t>
 <t id="80222">Описание универсальных переводчиков</t>
 <t id="80231">Лекарства</t>
 <t id="80232">Описание лекарств</t>
 <t id="80241">Аудиокниги</t>
 <t id="80242">Описание аудиокниг</t>
 <t id="80251">Спортивный инвентарь</t>
 <t id="80252">Описание спортивного инвентаря</t>
 <t id="80261">Голографические проекторы</t>
 <t id="80262">Описание голографических проекторов</t>
 <t id="80271">Симуляторы движения</t>
 <t id="80272">Описание симуляторов движения</t>
</page>

<page id="399620">
 <t id="1">Растениеводство</t>
 <t id="2">Производство сырья</t>
 <t id="3">Ожидать</t>
 <t id="4">Недостаточно ресурсов</t>
 <t id="5">Отгрузка продукции: %s</t>
 <t id="6">Производство предметов роскоши</t>
 <t id="7">Присоединенная станция</t>
 <t id="8">Процветание</t>
 <t id="9">Уровень</t>
 <t id="10">Выполнение</t>
 <t id="11">Потребление предметов роскоши</t>
 <t id="12">Разблокируется за уровень процветания:</t>
 <t id="13">Население планеты</t>
 <t id="14">Миссии процветания</t>
 <t id="15">Произведено предметов роскоши</t>
 <t id="16">Потребление предметов роскоши</t>
 <t id="17">Сырьё</t>
 <t id="18">Необходимы ресурсы</t>
</page>

</language>